西游記既佛祖,係咪好唔公平? 龍王三太子取完西經,都要人繼續做馬

孫悟空也修得正果，被封為鬥戰勝佛。

唐三藏修成正果，被封為旃檀功德佛。

在取得佛經後，豬八戒被封為淨壇使者。

在取得佛經後，沙悟淨被封為金身羅漢。

在取得經書後功德圓滿，被封為八部天龍馬。

悟空,三藏 都係佛級
豬八戒 成9日犯錯,都比個使者級佢
沙僧聽教聽話,得個羅漢做,才林寺大X把

龍馬最X慘,安份守紀,應成左唔變身成段時間做馬,但修成正果,都係叫佢去做馬

老細冇口齒又唔係第一日既事